急 依家金鐘站出物資有冇狗？

如題
無危險嘢但怕比人收索帶膠紙嗰啲

冇

thx

物資站咩出口

啱啱睇tg A同D

thanks

仲收緊嗎？？！

已到金鐘站，會送物資

各位加油

憑咩收
唔係拘捕唔可以充公物品

唔知 我下一個站先到
但唔敢帶太多 得個背囊

人多，有狗但未見狗查人。

想收工送物資去地鐵站，請問有邊個tg我可以入攞到最updated既物資list？

有犬但大把人一袋二袋行過冇問題

除危險物品
佢無權充公財產, 亦無權阻止你去邊/出席活動
除非佢整左禁區同該場合係私人活動

咪係

同問

金鐘m記對面 天橋樓底都有個小型物資站

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

黎緊 有乾糧 濕紙巾

12/6 13:44 From 我認識既物資站工作朋友

真需要物資
需求高至低排
廚房紙，紅白藍，退熱貼
頭盔，索帶，眼罩，口罩

水，食物暫時有海量未消耗得切

勞工手套已有大量，如果買到就買好少少既，但請勿買硬殼果種
較剪同各種工具請自行衡量危險性

* 最重要係送去中信同龍和道物資站，如果送去大站都係要步兵送過去

剛係現場 需大量頭盔眼罩手套索帶鹽水

海富中心出口大量義工物資站，可比佢地

唔該哂我收工先黎，如果可以請keep住間中update 吓

香港人加油